得罪講句，屌cyberpunk 2077嘅都係戇鳩仔

2077年嘅game提早57年出early access俾你玩仲想點

預言埋俾你聽中國遲啲會變小中國, 仲日日槍戰爆炸
仲想點

點小法？設定唔係話佢大國咩

玩Street kid出生果個爛窮區咪叫小中國
行出去周圍槍聲爆炸聲

好撚好玩喎
啲人又話畫質差
買3080咪靚囉
你唔撚買喳嘛

再出呢啲post嘅都係戇鳩啦

明明有哂集中討論區 又另外有幾個post討論緊

開個新post做咩撚嘢 阻鳩住哂

支持cdpr

阻鳩住咩？post遊戲台有幾撚阻你呀

呢個真

淨係出響pc囉咁出得響console就要照顧console需要

酸到
到時你地又屌無視console
點你都有得講啦
買ps5啦

咁撚窮架你 冇返張3090都唔好打機啦
摺埋啦窮撚

咁都叫酸講到console版炒車係玩家錯咁

利申：xsx 見到畫質咁差仲會lag 決定封碟等patch

PS4版咁撚濛
原來唔係cyberpunk 2007嚟？

隻game有npc講廣東話，搶佢哋車仲會話「屌你老母佢癡線㗎」「放過我啦」

Sleeping dogs

隻game咁多object要render
console 個硬件水平出來一定差
不過間廠都on9
應該一早放棄PS4

你對畫質咁有要求
就唔好用console啦

話明2077
你用舊機ps4？
出來咪2007

窮呀大佬我夠想用3090啦

cdpr出品，必屬佳品
屌嗰d你去玩番ubi d倒模垃圾啦

ching用咩玩？2077嘅pc?

垃圾5700xt
開心遊玩中